%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}

\usepackage[
	includehead,
	a6paper,
	margin=7mm,
	headsep=3mm,
	]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textsc{Automatismes --- PGCD}}
\fancyhead[R]{\textbf{\Large \nouppercase{\rightmark}}}

\usepackage{graphicx}

\renewcommand{\reponse}{%
	\textbf{Réponse : \dotfill}%
	}

\newcounter{sujet}
\newcommand{\enonce}[2]{
	\stepcounter{sujet}
	\markright{Sujet \Alph{sujet}}
	\textbf{Nom : \dotfill}
	\begin{enumerate}
		\item Déterminer le PGCD de \numprint{#1} et \numprint{#2}.
			\vspace*{\stretch{1}}
		\item Simplifier la fraction $\dfrac{#1}{#2}$.
			\vspace*{\stretch{1}}
	\end{enumerate}
	\pagebreak
	}

\begin{document}

\enonce{280}{300}

\enonce{450}{945}

\enonce{450}{375}

\enonce{980}{882}

\end{document}
